Het kan gemakkelijk worden gedacht dat ik haar alle zekerheid op dat hoofd gaf, en vertelde haar dat ik te veel van haar hield, en was te dankbaar voor de extatic geluk dat ze me had geleerd om van te genieten, voor elke kans op verraad plaats door mijn indiscretie.
